[估國家] 小學保安在監護人眼皮底下侵犯7歲女童

今年5月份，北京某小學發生一起學校保安猥褻2名女童案件。

嫌疑人在教室用嘴蹭被害人臉部、頸部，並將其中一名7歲女童，帶至另一間教室撫摸其胸部。

據辦案檢察官介紹，該案犯罪嫌疑人的行為涉嫌猥褻兒童罪，同時其屬對未成年人負有特殊職責的人員，應從嚴懲處。

目前該案已被提起公訴。

新北市呢期唔爭氣

貝晶強姦妮

超台趕印

？？